我撐曾俊華，曾俊華撐23條，我撐23條

駁唔到

再三強調，唔好支持任何小圈子選出黎既人

推

超區算唔算小圈子

係，人力時代反民主黨政改方案已經咁講

其實揀乜都死

23條真係大伏
其實明知立23條必定嘅事實嘅話
選邊個都唔敢唔跟
最多係拖住延遲立法啫

當初草擬基本法班仆街
奄啲奄啲咁玩死香港人

司徒華同李柱銘兩個所謂民主之父
當年草擬基本法有冇反對?

好似89之後走咗
依家嘅好似係雙查方案

。

我要真普選，我捐錢俾薯片

邊個做都會搞23條
分別在於hea搞定認真搞

胡官話適當時候先立 同埋立埋22條唔俾中共干預香港事務 完全唔明點解黃絲支持個立23條同831嘅都唔支持胡官 胡官起碼都叫做政見同佢地最相近同冇大矛盾

利申：反對任何小圈子選舉

林鄭立唔立23條